究竟點解可以咁撚惡?

當權者唔撚理市民
執法者選擇性執法,而家好多野都係擺到明 睇住元朗班圍頭佬就知, 唯一可以做既就係文宣既兄弟落足十二分力,單憑香港人既力量已經唔足以贏呢盤棋。